如果兩個男人結婚領養左個仔

咁個仔會唔會間接變基

直接變基亂倫

潛移默化

關撚事咩

同性戀老豆老母咪又係異性戀

同性戀，老豆老母咪又係異性戀

兩個爸爸？

應該唔會，敢問閣下會唔會愛上自己老母？